拒絕13歲女童示愛卻要求性交 的士司機事後形容：「餵飽咗你」

28歲的士司機去年透過facebook認識13歲女童，兩人一個月後於司機的寓所內性交，司機並拍下性交過程。數月後司機拒絕女童的示愛，兩人自此未有聯絡。惟今年初司機向女童稱遇上車禍，要求女童上門替他洗澡，洗澡後司機要求性交，女童半推半就配合，司機事後形容：「餵飽咗你」。6天後女童母親發現女兒悶悶不樂而揭發事件。

的士司機許詩銘今在區院承認兩項非法性交及兩項製作兒童色情物品罪。辯方求情透露被告沒有案底，須獨力供養退休母親，並指預計法庭關注被告的心理狀況，故已先自行取得臨床心理學家報告，但法官指會自行再取精神及心理報告，將被告還柙至下月8日判刑。

控方案情透露，被告於今年1月17日向現年14歲的女童發短信，自稱車禍受傷無法自行洗澡，女童於是答應上門替被告洗澡。洗澡後女童坐在沙發上，被告突然按着她並摸她下體，女童表示「唔好咁」並扭動身體，但數分鐘後停止掙扎，只是合上眼睛。女童事後形容當時自己腦內一片空白。

被告及後脫去女童衣服跟她性交，女童曾問被告：「點解要咁做」，被告稱因自己有性慾，女童及後配合被告跟他性交，並因自覺也有性慾，一度坐在被告身上郁動，及要求被告用手指插其陰道，被告將過程用手機拍下。

完事後兩人一同看電視，但女童不讓被告攬著她，她臨走前吻了被告一下。之後女童向被告發短信問：「我今日做咗啲咩」，被告答：「冇做咩，探病囉，開唔開心，見到男友?餵飽咗你」。

同月23日女童母親發現女兒很不開心，追問下女童透露被告拒愛卻突然跟她性交，母親遂帶女兒向學校社工求助，事件最終報警。警方拘捕被告並在其手機內找到兩段性交片段。

屌奶星。13歲都食得落

13歲

唔拒絕咪好地地

香港仲衰撚過台灣
風化港

13 歲, 個屄一定好窄~~

女童及後配合被告跟他性交，並因自覺也有性慾，一度坐在被告身上郁動，及要求被告用手指插其陰道

被告稱因自己有性慾，女童及後配合被告跟他性交，並因自覺也有性慾，一度坐在被告身上郁動，及要求被告用手指插其陰道，被告將過程用手機拍下。

兩段性交影片呢？🤔

好彩拍左片

唔係就告多條強姦

條女好淫,睇到硬左

夠13冇得終身監禁

又少一件, 下手埋單

強姦重啲定cp重啲

cp嚟 邊個會發怖呀

好正

強姦加cp 重啲

向的士司機示愛

當年希哥都係拍左片
唔係就大濟

呢次都係拍左片 唔係阿媽一定水個女話條友老強

#metoo吹咩

入到去坐有好多叔叔餵飽返隻的士狗

細細個就咁淫既
比個的士司機開發左
大個咪變公廁

13歲就咁淫

13歲都唔係細啦
無思想架咩

dc 9 又加一分

13歲算老啦

如果無拒絕可能無咁快比人知

純題外話：

真係好想知如果13歲女童強姦任何年齡男性，會點判。即係13歲女童如果強迫男性同佢性交，咁係判個女童有罪定判個男性與未成年女少女發生性行為

好想試吓

講真十三歲心智未成熟，唔識拒絕唔似強姦姐

我估兩個都有罪

正常12歲黎m
有性慾
香港玩偽道德，要「保護」佢地免受傷害

點都死:

好似無寫明13歲女童本身係處女喎
如果唔係點會咁自動波郁同埋要求指插
快D 拉晒D有份開發既仆街

早前有新聞講
有21歲女同15歲男一齊發生性行為
條女判左有罪

但條女21歲，條仔緊係無事
如果條女唔夠歲，但條仔係被迫
咁點判先最公平同最體現公義？

打和啦super

留名睇埋單撚又FF 自己會埋單

我諗無人會信先

一度坐在被告身上郁動
坐蓮

好撚正

香港同台灣嘅距離又近左

講得無錯，所以香港法律正係保障女性根本係好戇鳩
講到正係啲仔會犯法然後啲女一定係受害者咁

在香港，只有男性會干犯強姦罪，受害人必須是女性。如一名男子與一名女子非法性交，該名女子當時並不同意性交，而男子當時知道她不同意性交，或沒有理會她是否同意性交，他便干犯強姦罪。任何女子協助或唆使一名男子強姦另一名女子，可能會被控協助及教唆強姦。

公平咩

隻dc9入到去就飽

呢d咪係拒絕既下場

睇字都扯咗

wa屌 這些機會

做sp一流

一開，原來肥婆就好笑

女童及後配合被告跟他性交，並因自覺也有性慾，一度坐在被告身上郁動，及要求被告用手指插其陰道

得個13歲....

實有下一手埋單既

好奇一問
假設
男方被迷魂後四肢再被固定
加
被為食「偉哥」後被女方（未成年）強行發生性行為
加
男方被列為失蹤人口
加
性行為期間被警方破門入房

咁人證物證齊係唔係一定告得入衰十一

呢樣野冇人討論 成班垃圾講埋啲無謂野

睇降魔的睇上腦

強姦會座蓮？

女權撚

非法性交及兩項製作兒童色情物品罪

拍片都無用
衰11都有排坐

就係少條強姦
不過多條cp

拍左片無衰強姦，但衰左製作兒童色情物品

我自

千算萬算。。。。

睇標題以為台灣

理性分析
條女應該唔得

話時話, 如果淨係錄音, 有呻吟聲, 算唔算兒童色情物品

坐乜蓮 明顯係cow girl

香港加50分

13歲有反應

G

13歲主動搖
仲有16年玩
30歲將身體及下半身交給連登仔

痴線 13歲囡已經知自己有性慾

點解會無？青春期

13歲隻鮑實窄到仆街
夾到條野實一實
實好撚爽

老手，搞咁耐唔射！

DC

拍片保平安

Goallllll香港得一分

女人不嬲早熟
日本13歲就扑得

天誅

淫底

攪d o靚妹真係自尋死路 仲要拍片 痴痴地

好葡萄

有冇人覺得應該公開女既照片同姓名俾大家認識下

死刑啦屌

究竟可以點撩d學生 佢地會應你既咩
想撩下d 16歲以上既中學生

照鏡

身體成熟同心智成熟都唔同
你唔話香港要18歲先準投票係偽道德？
應該要一標毛就有得投？

有性慾同可以give consent根本就唔一樣

痴線13歲咁撚淫，第日生女真係要mon實

個28歲條撚屌小朋友都食得落仲要child porn
真係話撚知你老母唔養要訓街
生著咁既仆街仔真係兩母子都要罰

I'm in your taxi

扑過廿幾歲嘅處女s
隻鮑已經窄到仆街
13歲

女方一定無事，男方就慘啦，十年八年走唔甩

你都係想聽呢D黎打飛機姐，宜家爽皮無?
諗咁多假設做乜鳩啫，宜家連登仔係法官咩，on撚9

定你有意圖想成為個男方呀?

其實有幾出奇 依家大把細路十歲都冇就學人睇a片 未上中學得嗰十一二歲就識得打J

13歲中二 唔知有幾多連登仔對住過中二學生妹對腳j到出血呢 仲扮撚晒道德撚話13歲都食得落

降幼的

我想試下呀

咁都拒絕人

屌

十足愛莉

form 1嗰陣試過J同班既學生妹 算唔算變態

去過班花屋企做group projector ，借廁所時唔小心發膠桶有底底同bra

起碼條囡都承認自己想要，再大啲就屈鳩你老強架喇

屌到身體誠實
的士佬技術應5星星

可能要去幼稚園先有處

13歲已經破處

我就唔信無連登囝衰11喇

有得食蘿莉都唔識珍惜

同車死人一樣，就算個行人錯哂都好，司機一定先被控危險駕駛導致他人死亡。最後都要睇個官點判...

而家d後生好早熟
13歲已經唔係想像中咁「細路女」

其實法律會唔會管多左野，女童又肯，男人生理上對十三歲有反應又極正常。現代女性十三歲已經唔算無知，點解要算違法？
係咪要調低合法合意性交年齡？

當年13歲 上緊堂有班mk同學講緊點破處

無拒絕應該可以享用多幾年，不過飛果陣都係要坐，metoo是無敵的

的士佬有的士陳咁靚仔？

在身上郁動係咪即係識波推

這些機會

太興奮project選錯了projector

冇搞，但尿尿時硬曬疴唔出
之後返屋企打了2次j

都係衰11

41歲的士佬可以屌13歲幼幼 公平咩

官：因為扯左等於你想屌。
咁就唔係強迫喇

咁人地又要坐幾年

28歲呀
打少啲丁啦死毒撚

香港需要有一個的士判官

條女淫底。

審完男廁廁格一定地下超滑

個個旁聽完即刻打丁

條女自願又點？
咪又係入罪

13歲就識自動波 真爽

肯同的士佬 都唔方靚啦

衰十一呀同學

他日做了連登仔老婆
日日同同事/家人有感覺

曉自動波嘅女 好難求

有咩咁出奇

係，所以的士佬好勁，通常年齡輕輕會被動，的士佬勁到引發佢狅野本性

香港+1分

扯左

社會上唔係話你自願就可以無視一切法律/道德規範
允許同放縱係好接近

人生中最易食幼幼就係中學時期

幼幼還幼幼 但自動波先係爽

估唔到13歲已經可以淫成咁

降幼Dick

13/14歲除咗屎眼咩都玩過大有人在 無分banding

含撚算唔算衰11

好撚多唔主動

報左驚
冇腦唔好上連登

終於有正常人

咁社會憑乜野唔俾人地扑野
人地係你情我願
垃圾政府以為自己是誰

到底半推半就之後自願自動波算唔算強姦？🤔🤔🤔

新北獸父在冷笑中: 看我一人攞3分

同意

咁問題係幾歲成熟識諗野先準確係無定案 各個國家合法性交歲數都唔同

死的士狗係咩樣！！

笑到噴水

老司機